In diesem Ordner befindet sich ein Eclipse workspace.
In logistik-gradle befindet sich ein gradle Projekt.
Evtl. muss JUNIT dem classpath in eclipse hinzugefügt werden.
Der logistik-gradle/eben-agent-13.6.5.jar muss unter Window -> Preferences -> Java -> Installed JREs -> JRE -> Edit unter Default VM arguments als javaagent hinzugefügt werden, z.B:
-javaagent:"C:\Users\Anon\Git\OOAD\abschlussprojekt\logistik-gradle\ebean-agent-13.6.5.jar"